梁國雄不認為自己會鎅走胡國興曾俊華提名票

有份協調民主派選委「民主300+」的專業議政莫乃光出席本台節目說，留意到選民有頗強意願希望選委抗衡中央的操控，不過他強調「民主300+」的提名和投票是分開的，提名予哪一位參選人不代表完全支持他們。

同樣出席節目的社民連立法會議員梁國雄早前宣布，如在短時間內取得足夠公民提名，便會參選行政長官。

梁國雄不認同他的決定會對兩位特首參選人胡國興和曾俊華造成「鎅票」，認為他與胡國興、曾俊華屬不同性質的參選人。

梁國雄表示，他不認為曾俊華要完全依賴泛民的提名票，指建制派一定會有人支持他。

咁又啱，佢都無咁嘅能力